一人N個小學雞時候嘅IQ題

咩野蟲係最長？
依家次次都係攞呢題黎撚啲細路

精蟲

一加一等於咩

從前有隻雞 雞後面有隻鴨 咁雞前面係咩

從 蟲

錯

2 田 11

1+1等於幾
其實哩條真係有好多個答案

地球爆左 咁點算
點解佛教徒會聚集係地球嘅北邊
有咩國家係好中意比錢人
你有冇老花眼鏡 有冇衛生巾

咩生果中意蝦檸檬
圓形 正方形 三角形三個一齊賽跑 邊個會輸
牛頓點解會死

1 右邊
4 腦X眼頸
明明好多都聽過但係唔記得答案

老花眼鏡個花我唔記得左係咩

屌你都唔知

推到有人知花係咩

2南無阿彌陀佛

腦肚眼鏡？老套眼鏡

屌係呀

頂係呀!!!係我記錯老花 sor

唔係老土眼鏡咩

3比利是

1柑？柑桔檸檬
2圓形 圓不跑

1同4 有無解釋 聽都未聽過

求秒我嗰題

地球爆左(左邊)
右邊冇事 所以就去地球既右邊

4純粹攞黎笑鳩人
問人有冇老套眼鏡(腦肚眼頸)

馬拉松

屌你啦

你老母係人 你老豆係人 咁你係咩

點將大笨象放入雪櫃？

個post啲問題好經典

錦鯉係魚

打開個雪櫃

吸濕大笨象

然後呢

塞隻大笨象入去

唔係拉隻長頸鹿出黎咩

長頸鹿係下一條黎

再後面果條係獅子開生日party邊個無去
頂依個po好多回憶

陳小明揸車去到王大文係旺角間屋前面就破咗產 點解
求秒

咩食物最鍾意同燒賣扑野

蝦搞燒賣

大富翁

如果有妖怪出現，啲人應該點做先可以趕走佢？

這進行曲 一高奏 妖怪便逃走

點解小明跑得快過火車

因為小明真係跑得快過火車

有兩隻鬼 一隻紅色 一隻青色
紅色要用兩張符咒先殺得死
青色要用一張符咒 你得兩張符咒
點樣殺曬兩隻鬼

咁衛生巾係咩？

印度小朋友每過一分鐘都會冇左咩

承上題 點解小明跑得快過飛機

有冇人諗過小明係火車入面跑
有冇物理撚可以計計個v

胃身筋囉

腦肚眼頸

兩隻嘢疊住

用一張殺左青色先，嚇到紅色變青色
咁就可以用另一張殺埋佢

紅色見到青色被人殺死咗 嚇到面都青

我記得有條iq題係黑貓同白貓唔知做咩
之後白貓死左 咁黑貓講咩

喵
好似係白貓比車車死左
黑貓講左啲咩

講「喵」

小學雞mode, 無論答乜野都可以恥笑佢

如果答係「人」: 我講緊"錦鋰"呀, 梗係魚黎架啦, 點會係人呀, 哈哈哈
如果答係「魚」: 哈哈哈,乜你係條魚黎架

諗起都on9

有冇人記得今天天氣beautiful既完整版

飛機墜機 估一個手機品牌

落機呀！！！

今天天氣beautiful
啊媽叫我買apple
點知去左disco
見到兩隻animal (好似係 唔太記得）
啊媽讚我乖乖 帶我行街街
行到花園街
執到兩對拖鞋 啊sir話要拉
好彩走得快 走到加拿大
飲杯維他奶
見到哥斯拉
打佢兩把say goodbye

唔多記得

你食飯會唔會撈屎？
只可以答yes同no

去左disco
識左兩個girl
生左兩隻animal

老土眼鏡呀屌

開門->放隻象入去->閂門

廣東出東
廣西出西
廣北出咩？

點解湯告魯斯拍咁多動作片咁危險都唔會死？

聲

Good post

最後武士

點解世界上只有東京南京北京而無西京

環遊世界要幾耐時間/讀大學要讀幾耐

比孫悟空取左

3.泰國 sawadeeka 收 埋 啲 卡

記得有個連續題
到而家都仲用緊

有個痴線佬佢搭飛機去旅行
點解上到機之後
佢無啦啦一拳打爆個窗
扔左個行李落街？

仲有 王

因為佢真係痴線既

幾秒

世界上咩野最高？

6個工人鑽6個窿要6個鐘，8個工人鑽8個窿要8個鐘，咁半個窿要幾多個鐘？

有咩係洗得唔晾得 食得唔吞得

無比膏
下題 仲有咩高過無比膏
強力無比膏

巴斯光年殺咗條龍 從此人地叫佢乜嘢？

錯啦，蟲前有隻雞，雞後面又有鴨，蟲同鴨個位一樣點會係蟲，開估啦

殺龍巴斯

所以永遠答完整句子
仲係要笑9我？
咁你咪瘀囉～XD

咁「咁」

笑撚死

設計好精心